Witam,
Do zrobinia tym razem przesyłam wam bazując na arkuszu następujące zadania:
https://arkusze.pl/zawodowy/e13-2015-styczen-egzamin-zawodowy-praktyczny.pdf
W środowisku windows server realizujemy zadania od 
Zadania 6-13

a)  Czyli tak, instalujecie sobie AD (Active Directory), usługi domenowe 
    (tak żeby nie instalować innych pakietów bo raz zawali wam dysk, 
    dwa będzie mega długo trwać instalacja, trzy nie będziecie z nich korzystać)
b)  Tworzycie sobie las egzamin.local i dodajecie domene.
c)  Jak już podinstalujecie i skonfigurujecie AD to z poziomu narzędzi wchodzicie w ustawienia AD dot użytkowników i dodajecie 
    użytkowników wg instrukcji. 
d)  Nadajecie odpowiednie uprawnienia do potworzonych grup. 

Każdą z czynności poprzedzacie screenem i wysyłacie mi na repo. 
Czas na zrobienie macie do poniedziałku 13/04/20.
W razie pytań dajcie znać na dzienniku/hangoucie/fb.
Pozdrawiam,
MJ
